有冇巴打同我一樣想死左佢一了百了

啱啱summer畢業 細個唔生性唔努力讀書 dse炒左屋企供左我出去讀書 都叫猛車邊入到ok嘅大學 又猛車邊畢到業 但自問唔係最top嗰班 但屋企人對我期望好大 翻到黎香港搵工一直都冇人in 有interview嗰d都係得d基金保險佬 同屋企人講又屌鳩我冇大志 一世渾渾噩噩 你估我唔想搵份好工唔想搵到錢咩
而家仲係待業中 有時真係好想就咁撼頭埋牆死左佢算 但諗到我有好多野未還俾我屋企同朋友又死唔到 但真係好大壓力 加上我平時成日笑騎騎 成日都俾人屌我唔認真 唔上進 但我收埋個心諗咩你知咩
我明我係比好多人幸福同有機會出去見識呢個世界 我唔會話我屋企等我養 但我都唔會話我屋企大富大貴 但有時真係好大壓力 好想死左佢算
Sorry 1999

I know that feel bro
成日係人地面前戴面具咁
我都好想唔理佢地 做自己

如果我有一日要死 最少要兩隻蝗蟲墊屍底

我而家都係係外國讀大學成績麻麻高不成低不就 好明白你感受

成日俾屋企人催幾時畢業返香港搵錢，搞到好煩好大壓力

好想放低晒所有野 但有太多野放唔低

我又唔係咁諗 我係勁驚死 仲開過POST TIM

反正最多咪死
所以好多野都變得輕鬆左
幾十年人生 一眼就過去了

唔會再咁睇人地感受
最緊要唔傷害到人就夠了
反而驚驚青青 聽哂人講 只會比人當傻仔
愛自己做好自己

我唔知點講 我又唔會話自己帶面具嘅 但我唔識點同人分享自己嘅唔開心

巴打你之前係咪叫香港霍金

Exactly 翻到黎好迷惘

allin曼 有錢你驚咩

社會垃圾

其他人我可以唔理 但我屋企人嗰d聽到真係好hurt 俾我老豆日um夜um 真係俾佢um到我d自信冇晒
我都好怕死 但真係好辛苦

我係咖 搵到同類你係咪好開心

no